## ДЗ 2
Прошлый проект с домашним заданием необходимо реструктуризировать. 

Process, ExternalService (и их имплементации) и Flow необходимо перенести в новый пакет service. ExternalInfo в model. 

В методе ExternalInfoProcess.run() изменить логику: если ExternalInfo.getId == config.id-not-process, то сгенерировать исключение, иначе вернуть true. (Проверить работоспособность после создание аспектов 1 и 2)

Создать аннотацию CheckRequest и повесть ее на метод run в ExternalInfoProcess (проверить работоспособность после создания аспекта 3). 

В ExternalServiceImpl.getExternalInfo() добавить проверку, если значение из Map не получено, то сгенерировать исключение (Не найдено!) (Проверить работоспособность). 

Убрать все BeanPostProcessor и MethodInterceptor (кеширование) и реализовать с помощью аспекта (4).

Реализовать аспекты:

    Логировать начало и конец работы всех методов из пакета service.
    Логировать ошибки, возникшие при работе всех методов.
    При аннотировании метода аннотацией CheckRequest и наличии в аргументах метода ExternalInfo необходимо выполнить проверку, если ExternalInfo.getId == config.id-not-process, то основной метод не вызываем, иначе передаем управление основному методу. 
    Реализовать кеш из прошлого ДЗ.